屋企個女人大大聲同我講話「我無嬲」

早兩日，屋企個女人大大聲同我講話「我無嬲」，然後行左去。
咁女人話「我無嬲」你明啦，不過我當時無特別理佢。
今朝我在電腦做做下野，佢又突然走去我耳邊大叫「我無嬲呀」。
我望一望佢時，佢又自己行左去。
事緣早排我訂左個英國手袋佢好中意，用左兩日，廠果邊話有品質問題要收返。喂大佬唔關我事架。
屋企D錢佢揸住晒，求各位師兄比下意見我可以點做。

買個新嘅畀佢.唔鐘意就真係唔關你事啦

老女人中學訓導主任：我唔係鬧你我幫緊你

離唔到啦，佢係阿爺指腹為婚比我，都無得揀唔要

心裏面屌鳩佢祖宗十八代然後同佢講，想唔想換銀包呀？

買唔返喇，晌劍橋排左好耐先買到

想人哄既女人好可愛

買個超A貨比佢囉

是但買個.塞住佢把口.佢唔鐘意就叫佢自己買個新.你負責畀錢 反正錢都喺佢到 佢要嘅係你關心佢一下 唔係個袋啊

攞件褸俾佢

咁咪唔好退囉
又唔係好似note 7咁會爆炸

有咁易就好啦，頭都比佢打穿呀

再嘈掟落海

咪好
有情殺案睇
上咩報紙記得報夢比我聽

人地話考慮要收返，佢自己飛個袋比人話係佢自己唔要

你屋企個女人連銀行戶口都冇

你女朋友都幾可愛

都係你明事理，但係佢揸住我個春袋

做乜抄人地網上FB嘅事當係自己嘅事

btw

假膠

林生你好

收到風你女朋友日日俾人輪大米，條龍排到上大灣區喎

我幻想到你老婆個樣辛苦你喇，波

咁咪拎刀指住呀爺話一係離婚一係全家一齊死

btw果個唔係你呀爺 佢搶你返黎自稱呀爺咋

果D野我唔理啦，有用你咪攞去

可能連信用卡都被人CUT左

已死勿念

認錯，然後佢會話你冇錯，但係繼續嬲，參見男人有話兒2。

佢都唔使用自己錢，都係我D錢so9sad

分居先啦

律師話要等一月先接受申請呀屌

其實咁樣反而幾可愛喎

爹親娘親都不及習主席親
改叫中央做阿爺 咪14億人任你揀

喂呀，我都唔中意政治~~

感覺好易哄返

點解你讀數學 可以成世人咁ON 9計錯數娶左條毒婦

記得早幾個月巴打你同啲仔送個袋俾佢
佢以為係炸彈
不如今次真係買個玩具炸彈模型俾佢
可能會鍾意呢

你啱你攞去啦

錢解決到就唔係問題

咪就係果個袋lor diu，又當住全部人面前話唔L中意隻色，少少面都唔比我

建議參考高登振夫綱代表：紫青爸、號東邪
合稱夫綱樂園餐

所以話女人未到80歲唔可以比包飯佢食，樓主真係做壞晒規矩

想知咩袋有問題要回收

咁你啲仔呢

劍橋牌輕輕的我走了真皮榮譽春袋

感建分

啱呀，去中國訂個99%高仿嘅手袋咪得囉。
一係訂呢個高仿

我都想知，無人知佢地去左邊，好耐無返屋企，見字留言，阿爸好掛住你地呀~~

對樓主老婆有興趣

對樓主老婆好有興趣

係同喺唔識分？弱智真係唔係扮

你睇真啲
嗰個70幾歲「阿爺」係綁匪嚟㗎
你細細個就拐帶左你返屋企認親認戚

多數純粹想你氹啫，如果唔係就應該係腦有事

屌 ,仲有人未發現佢所指的女人係邊個

我好L大個先比佢拐返來架陰公，果時我已經有車有樓，而家幾乎人財兩空

即係點

睇你個名就知道想搞我女人啦

聖誕節知買咩啦

我都聽講過你之前有幾好景
但係之後就俾佢推左去做鴨養家出賣靈魂

俾你發現咗𠻹

林手足？

唔好提~~

你老婆：而加唔係你收返，係我唔撚要呀

波仔

同婚姻一樣，百屌唔嬲

渣ga 送國產野啦

波叔夜晚狠狠地教訓佢 振夫綱